其實我地香港女仔唔係收兵，而係比機會你地班毒男展現自己魅力炸

你估唔鐘意你都會同你出街咩
就係有少少好感先比機會你地
但你地下下淨係識請食飯無其他表示
例如諗下笑話呀買下小禮物呀咁我先會覺得你地吸引到我但次次都無黎新意比多幾次機會你地就話人收兵又唔檢討下自己，咁樣
公平咩

諗到再打

啱呀

你啱，撒種都唔係一粒粒撒。聖經都係咁講

呢個比喻唔錯，兵仔多數有幾個女神

勁

係咁咖啦

我諗起比50幾個like同share免費影相
商機無限

咪臭係

估唔到大家都認同請比正評

咁你同時間比緊幾多個人機會啊？
利申 非毒撚
只係睇唔過眼啲靚既人玩鳩啲樣衰既 要尊重人

佢地係毒d姐又唔係話樣衰喎

拿 即係咁 好公平 男都可以同時拖好多件 但我覺得肯定左關係其他就要斬覽

小妹認同

唔靚嘅應該點計法
我見身邊都有人唔靚嘅都收左唔少:

做咩唔答我問題

小妹agger

岩呀，毒撚唔做兵做咩好

咁都幾犀利啊
但你都認同左佢係收兵

真係多撚謝

唔係收兵而係比機會大家加深認識

睇標題原本想入黎怒插樓主，但睇埋內文又有少少道理，所以正評

好聽d咪叫加深認識
唔岩聽嘅咪叫收兵

當然 飯票邊個會嫌多

理性巴打

呢d你情我願